iPhone X 最大漏洞

就係屌你老味病左戴口罩用唔到face id解lock!

次次都要打密碼！

用家問題

咁你戴左手套都用唔到touch ID 啦

咁你盲撚左都用唔到smartphone 啦

好多盲撚用iphone

要戴手套嘅地方一定多過要戴口罩
咁計touchID一定垃圾過faceID

咁又唔一定既
睇人啦
我自己對上一次戴手套已經唔記得幾時
但自己病又或者office有人病已經會戴口罩

透明薄既膠手套開到鎖

你唔上鎖咪ok

touch ID 用其他身體部位都可以

不如話你唔記得密碼就解唔到鎖係漏洞

唔夠錢買都係漏洞

淨係計香港就係
但係外國普遍天氣凍都係戴住手套多

touchID 唔一定要用手指解鎖

解完鎖咪又係要推開 囉黎講

未有touch ID, FaceID之前你唔識用電話?